Ted Cruz 否決有一個重點要帶風向以正視聽

就係香港身份證被支那濫印!
香港人既定義係行政上係冇可能一句支持民主係黃就係香港人, 最起碼要定義1997年之前既香港人及其後代先可以係香港人, 甚至係1983年支英聯合聲明之前, 不過890年代都實施左單程證制度, 條線set 係1983定1997分別唔大, 呢批先係支英聯合聲明及一國兩制既承諾對象, 真香港人當中或者會有藍屍, 但數量上起碼可防可控, 而且呢啲大多數唔係職業級特務, 支共視香港人為外人, 亦唔會比呢啲半途藍屍接觸最敏感既野, 咁同1997年支共操縱香港政權後而濫發香港身份證既腥港人有好大意義分別, 唔清呢個問題, 唔好怪美國要小心!

事我喺加拿大識啲大陸客就係靠香港身份從大陸轉錢嚟加拿大

根本97前同97後取得香港身份證
一定要有區分
美國如果行政上可以分辨返97前香港人及其後代
就唔洗攬炒條法案

你唔會分到
97前香港人一樣大把共諜藍絲
諗埋d不切實際既野不如開lifeboat比香港人去算,最多幾年內落閘

劃分97前你係可以封頂
任由接納97後支共騎劫香港後取得香港身份證會係無限漏洞

都係嗰句走佬去英國算啦
唔多人會揀美國

有睇直播，其實佢有講一點但無人提，就係話香港人出走到美國都可能遇到危險甚至被政權扣押。
但係法案要等下屈就好可惜，佢始終係真人嚟過香港支持香港人，仍會支持佢

Push

支那人好撚狡滑
支持Ted Cruz

慢慢周都有3本特區護照

其實深圳係支共邪惡巢穴呢個風向真係要帶比世界各國知道

push

咁多手足97後
條法案未多幾舊魚?
我97前有BNO

所以一放香港人去
隨時入一大堆支那人
跟手再搞亂美國
或者偷料

我係講明包括後代

所以唔可以怪ted cruz
我地香港人係要主動令美國點樣劃分真香港人同腥港人

Tui

一直覺得打7支那比難民，移民更重要，支那最鐘意玩人質，只要有親朋戚友係支那，都有可能會被用來做人質，迫人做間諜，所以個人背景無論幾乾淨都有可能會變支那間諜

難民只係用自己既資源幫支那處理問題，係左膠行為，都對支那無損傷，只係班左膠反正點都唔肯打7支那，根治問題，好過無而已

Ted Cruz 清楚指出呢條bill 無助改善香港目前被中共專制統治的處境丶幫助香港人，呢條法案只會降低難民入境美國嘅門欖，方便中共間碟入去美國，所以他反對有關法案。